"IK ben verbaasd dat Lord St. Simon nog niet is gearriveerd.
<I> ♪ Ha!
</ I> Ik verbeeldingskracht dat ik zijn stap nu op de trap hoor. '
Het was inderdaad onze bezoeker van de middag die binnenkwam, zijn bril sterker dan ooit te bungelen, en met een zeer verontrustende uitdrukking op zijn aristocratische trekken.
"Mijn boodschapper bereikte u dan?vroeg Holmes.
"Ja, en ik moet bekennen dat de inhoud me buiten proportie verbaasde.
Heb je goede autoriteit voor wat je zegt?"
"De best mogelijke."
Lord St. Simon zakte in een stoel en gaf zijn hand over de zijne voorhoofd.
"Wat zal de hertog zeggen," mompelde hij, "wanneer hij dat hoort de familie is onderworpen aan dergelijke vernedering?"
"Het is het puurste ongeluk.
Ik kan niet toestaan ​​dat er een is vernedering."
"Ah, je kijkt vanuit een ander standpunt naar deze dingen."
"Ik zie niet dat iemand de schuldige is.
Ik kan nauwelijks zien hoe het lady had anders kunnen handelen, hoewel haar abrupte methode van het doen was ongetwijfeld te betreuren.
Geen moeder hebben, zij had niemand om haar te adviseren bij zo'n crisis. '
"Het was een lichte, mijnheer, een openbare zaak," zei Lord St. Simon, met zijn vingers op de tafel tikken.
"Je moet rekening houden met dit arme meisje, geplaatst in zo een ongekende positie. "
"Ik zal geen rekening houden.
Ik ben inderdaad heel boos en dat heb ik gedaan schandelijk gebruikt. "
